今日罷工 一個熱門都無

啲文宣去哂邊，係比大陸人洗走哂定個個想放棄？

正常，要開飯

Push

[求上熱門] 93添馬罷工集會 1430見

Tui

冇咩成效 大家開始放棄啦
慢慢變返正常生活 冇事發生過咁

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！